LOL招人上分

好耐冇玩, 銀牌仔
有冇人一齊上分?
只求皮氣好, 唔嬲我 唔鬧我
好耐冇玩
TG:

10分鐘20兵
0/13/0
可以加入？

有，鐵一ok

唔開語音得唔得

冇咩所謂

真係唔怕雷先好黎

There is no telegram account with this username